印度擬提高部份支那貨關稅

印度擬提高部份中國貨關稅
19.06.2020 12:20

中印關係因主權爭議地區衝突而緊張，印度傳媒引述消息人士報道，印度政府正考慮提高對一系列商品的進口關稅，當中大部分是來自中國，主要針對非必需品。現時印度主要從中國進口金屬製品、鐘錶電子設備和玩具等。

中印邊防部隊星期一在有主權爭議的加勒萬河谷地區，爆發嚴重肢體衝突。印度傳媒報道，雙方進行少將級別會談後，中方釋放事件中被扣押的10名印度士兵。有衛星照片顯示，中方近日運送機械設備，到事發的加勒萬河谷地區。有專家說，見到實際控制線兩旁有大量車輛駐守。

有料

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀